［突發］香港上咗微博熱搜！

推

駁完咪又好快比人del cm同封帳

微博開戶要手機認證，你個上網plan又交過身份證俾電訊商

微博關我哋咩事?

最好咪搞 微博有定位功能
有時間不如叫多d人去7.7遊行

大陸人都係缺德多。最鍾意用佢地價值觀滋擾人。

Sad but true

班監躉倉友喺度自己吹水關我撚事？

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友

睇到好撚嬲